有冇人入唔到 日本 google play gift card

嘩錯誤. 轉咗日本 IP 都唔得.

係咪仲係用日本IP，日本play store account都唔得？